[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(11)

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

已退出成員：

留名
湯巴要繼續開新post

留名

我一日未死，一日都會開Post

無挑

無限挑戰 E217 100925 Bingo

湯丸巴打，祝我地睇到完整齊人嘅無挑，
其實我覺得最無可能返歸嘅係得亨頓同吉

望就緊係咁望
但現實話畀我知無乜可能會齊得返人

要望連登唔執先啦

唔完整我都殺住先

加左你會好好多

選擇2014已經睇到洪哲已經係真第二人
對無挑影響力真係好大

無挑永恆
連登就唔知

好掛住無挑

係，搞到我睇返第一集拉黃牛

初心真係好好睇

無限挑戰forver

無限~挑戰

其實離開左要攞返果個心，係好困難，真係體現咩團體精神先得，問題係佢地都老了!

湯丸巴打
如果六個齊人 (無吉) 的話會唔會睇番無挑
BTW多謝你又開新post

老有老做嘅啫
無限挑戰 E200 100529 200期特輯(上)

會，但都知無乜可能
客咩氣，應該嘅

冇左無挑之後已經唔知除左大神以外其他人既狀況

HAHA有呀

見個POST彈上黎以為有好消息

作為嘉賓參與了「HT3」的錄製

lm

可能已經中毒好深
見到樓上張相覺得大神好靚仔

咁黎多張

在石好似瘦左

不嬲都咁瘦

韓國D杉 唔知點解好似好大件咁

留阿支持 無挑精神長存

可唔可以拍生態界生生生擺上網播

👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼

大神幾時搵個節目拍返洪哲啊 好想睇呢個組合

硬係覺得佢哋自己都知如果拍返埋一齊會好有無挑影子，所以避嫌居多

洪哲

好奇怪
除左老爹之外 haha俊河都無follow洪哲ig

新一集rm在錫同haha又講起無挑 星期六失業者

其實佢兩個去到邊都掛係嘴邊

每日入黎睇下有冇新消息

沒有希望就沒有失望

不期待

下集三chul 洪哲玩獨木舟, 超正

佢地幾個係咪仲係同一間經理人公司？

接無挑個綜藝"意外的Q"仲有10集就會摺
大概播到10月底

冇畀希望大家

意外的Q2呀

副眼鏡真係好重要

Cls
估唔到仲會有post

洪哲DONY會唔會番黎
呢排成睇番舊無挑之後有日禁左入五人有光熙嘅無挑
感覺差太遠唔想睇

我覺得唔會

【newsen】["年齡不是問題",鄭俊河也同樣陷入防彈少年團的魅力]搞笑藝人鄭俊河 於27日公開了觀看防彈少年團 演唱會的認證照片,並上傳了關於演唱會的感想"超滿足!最棒了!真的很感動!演出特別的漂亮又華麗也很帥氣,感到非常的欣慰.防彈少年團的世界巡演真的很想再去一次,海外公演也會大發的.ARMY最棒.年齡有什麼關係?通過演唱會獲得了巨大的能量,會更努力的生活的!"照片中,不僅有鄭俊河沉迷於演唱會的樣子,還有粉絲手幅的照片.其中,鄭俊河看向舞台自豪的微笑,吸引了人們的視線.

目測個頭大過架車

咩黎架

新綜藝

有冇名,,,,

you quiz on the block

今朝做左vlive

有套妻子的味道近3集有明秀哥同佢老婆

好好笑

網上仲未有得睇

等下應該有人做中字
新一集收視唔太差

有了

合體未

LM

湯丸大神

【OSEN】[劉在石獲8月綜藝人品牌評價1位,姜虎東緊隨其後] 根據韓國企業評判研究所方面公開的最新數據,針對8月1日~31日期間的43,835,210條綜藝人品牌大數據進行分析,劉在石以1,797,582摘得8月綜藝人品牌評價1位.2~5位分別是姜虎東李英子李光洙朴明秀.

無限 喜悅

如果有tvn都有得睇
逢星期四晚就播

個小食部呀婆玩果陣講挑戰..

無限～～～挑戰

好普通啫....RM 佢地玩遊戲前都會嗌挑戰,

去bilibili睇返E246同257
有條友瘋狂鬧朱娜
連洪哲甩beat，老朴冇力都係賴落朱娜度

邊個

彈幕，冇名

我以為係嗰集綜藝入面既人

會否請嘉賓同新主持﹐加下加下....

關彈幕睇啦

依家佢老婆係咪鐘意左上鏡

[img][/img]
[img][/img]

岩岩睇窮遊去哪裡
個老師喺洪哲面前講呢句野好有熟悉感
之後佢地就做運動大笑洪哲個樣

Sor上面啲相upload唔到再up過

肯定教教主

北海道

北海道特輯算唔算第一屆介醜朋

第一屆仲叫美男

成陣無挑味

在石 新節目 內容平淡 但好撚好笑

係

睇緊妻子的味道
老爹算唔算痴漢

@劉在錫中文網
曹世浩ins更新一則
【翻譯:本人說不想出名 為了保護身份稍微打了點馬賽克 翻譯by猴兒】

最近韓國諧星朴明秀攤上大事了，老婆韓秀敏直播時的一個動作惹得網民們不滿。

韓秀敏比朴明秀小8歲，是一位貌美的醫師，因上過綜藝節目《Single Wife》而被觀眾們熟知。 最近朴明秀就被老婆的一個動作連累到，連帶著他都被網民們大罵。

日前的一場網路直播中，韓秀敏用手比成一個「6」倒著放在臉上的動作。 該手勢在韓國含有侮辱母親的意思，指「如果我說了假話，我媽就是XX」。 大家想一想就知道肯定不會是什麼好詞。

果然韓秀敏的這一動作引發了極大的風波，不僅她被罵慘也連帶著朴明秀被罵。 韓秀敏立即在自己的SNS中發佈道歉申明，稱因為自己的不慎重，對大家造成了不良的示範影響，向大家道歉。

「手勢」風波並未到此結束，HAHA被網友挖出在之前的一檔節目中也做過相同的手勢。 有網民就指出HAHA也應該出面道歉，理由是：被孩子看到後會模仿。

呢套都好睇啊

痴撚線

寬己嚴人

就黎秋季啦

【日刊體育獨家】[<犯人就是你>第二季將開拍,劉在石-朴敏英-金世正等出演,李光洙下車] 將於下個月進行首次拍攝的Netflix<犯人就是你>第二季成員將發生變化.某藝能局相關人士表示:"以第二季回歸的<犯人就是你>由劉在石,朴敏英,安在旭,金世正等老成員繼續出演,李光洙退出."李光洙由於其他行程安排與第二季無緣.製作方正在考慮是否要找代替李光洙的成員.<犯人就是你>的趙孝真PD表示:"這是將虛擬現實和綜藝相結合的節目,剛開始的時候有很多不自然和不足的部分.在第二季中想要展現給大家的故事更多.我們會在第二季中以更加新穎的趣味和構成回歸".第二季將於下個月開拍,播出時間是2019年.

有冇巴絲有追

睇左第一集真心頂唔順 根本就係一套劇

真係好假睇到好尷尬

ep2

睇大逃出好過
大逃出是韓國tvN的密室逃脫綜藝節目

呢套幾好睇 唔知真定假 但點都一定真過犯人就是你 又好笑d

睇得出d 場景好燒錢
就算假都睇得開心d

TVN同JTBC後面間公司嘅後面間公司再後面係Samsung李家
大撚把錢

好過RM
仲玩埋捅叔叔低智商遊戲

咁多後面公司

人面突出黎果度點做到？

大家黎返呢度討論啦

咁唔同類型嘅 rm都係睇固定班底同嘉賓 內容就真係同以前冇得比

JTBC-中央日報-Samsung-李家
TvN-CJ Entertainment-CJ-李家

梁世亨細佬喺RM好撚尷尬

以前RM最好睇既係遊戲
撕名牌 間諜 水槍 鬼姐妹
係後尾遊戲質素差左先為左固定班底而繼續睇

韓國真係行行業業都畀班大財團玩哂
有冇醜聞都畀班人搞到出唔到街

冇辦法
大神最buy佢兩兄弟
明明只係普通gagman
大把人好過佢地

thanks 巴打, 今集幾好笑

依兩兄弟點睇都睇唔順眼
真係唔知點解

SBS好似特別鐘意將二人組合嘅另一個人執落嚟
之前見吉喺無限挑戰，就執Gary落Running Man，結果好好彩咁好好睇
但係之後嗰兩兄弟就仆佢個街

記得Gary主要係因為未拍RM之前同吉一齊上大神個節目
好幽默同搞笑
畀RM個PD賞識

咩節目 , 想睇

節目名唔太記得
係2009年
Hiphop特輯

9估: 來玩吧

有洪哲同吉

KBS 12日藝能節目《Happy Together》表示:節目正在準備改版。現在是第三季，要改編到第四季。 主持人人選也有所變動。朴明洙、嚴賢璟下車，時間未定。 每週四晚上11點10分播出。

吉做老豆

無挑post 變左 雜貨post

#好事來既

做咗老豆要生性啦

好過連雜貨都無人講嘅

明秀仲有咩節目

好似仲有電台

哩套真係追唔到落去

【體育東亞獨家】[<HT3>除劉在石外其他成員全員下車]12日,據多家媒體報道,#樸明秀[超話]##嚴賢京[超話]#將從節目下車,#劉在石[超話]#將繼續出演節目,而其他成員正在商討中.不過,此後據放送相關人士透露,除劉在石以外的其他MC將全部從節目中下車,該人士表示」目前正在物色和劉在石一起進行節目的女演員」.此外,本週將進行以現有MC進行的最後一期的節目錄制.

無挑成員近況 / 其他節目post

最近有套家訪教師

真架？

老爹

得返詐神仲係孤家寡人

Btw吉仔生性啦，恭喜你啊

幾時到你

【Bridgenews獨家】[LeeSSang Gill升級做爸爸!?]11日根據某演藝界相關人員消息,Gill(吉成俊)的妻子在首爾永登浦某處生下了男寶寶,目前產婦和孩子都很健康.另外去年12月份Bridgenews獨家報導了Gill與年下女友戀愛並享受約會的相關報導,但之後Gill方面對此報導進行了否認,後於今年3月,吉與女友進行了婚姻登記,正式結為夫婦,但吉方面依然表示此消息並不屬實.此次Gill會做出怎樣的回應,引發媒體的強烈關注.另外目前Gill方面還未進行回應.

下下都否認，個b真定假其實

吉做左人老豆好生性啦

口口哈哈有新旅遊節目 好似係

團火
嘉賓咋

原來係咁

洪哲會唔會都靜靜地收埋左個

今集you quiz 有提到無挑

有個少女話因為睇過無挑所以識答, 同埋有個演員,朝早難得地撞到洪哲, 晏就又撞到在石

咩福氣

收埋左隻女驢

睇睇下會發現街頭SHOW嘅魅力

@韓國me2day
【edaily】[劉在石和<Running Man>PD攜手推出新綜藝] 18日,據電視台相關人士透露,劉在石將與鄭哲民PD攜手,於今年11月推出SBS試播綜藝節目.題目和具體板塊雖然未定,但已經大致敲定為野外綜藝節目.製作組將在近期結束要與劉在石一起合作的追加成員邀請後,於下個月開拍.

大神又多個節目

野外綜藝

仲有post 留明

個PD
不了

俊河好似唔見左咁

賺夠 享受下人生仲好

好似想主攻飲食業,都岩既...演藝其實都好唔隱定同唔長久又多競爭之餘...無挑一無左你立即好似會乜都無咁....又要依賴其他人...創一番事業其實仲好...

【TVreport】[劉在石確定為<最近的-孩子們>MC,與<Sugar Man>製作團隊再次合作] 11月即將首播的<最近的-孩子們>(暫譯)是現代的大人和孩子們見面展現特別默契的節目.#劉在石[超話]#確定出演,其他出演嘉賓也在多方面進行交涉中.<最近的-孩子們>由製作JTBC代表綜藝節目<Sugar- Man>,<孝利家-民宿>系列的尹賢俊CP(音譯)和製作<拜託了-冰箱>的李昌宇PD(音譯)與劉在石的合作. 通過<Happy -Together>和<Sugar -Man>長時間與劉在石合作的尹賢俊CP,李昌宇PD的感性,將帶來怎樣的節目,讓人們期待不已.

佢仲有食神之路，細水長流

發現自已未睇過權相特輯😁
又渡過一個快樂晚上

中秋節快樂

中秋節快樂
重溫中秋送禮特輯

希望7人無挑奇蹟回歸

中秋節快樂啊各位

【日刊體育獨家】[劉在石新綜藝出演人員確定,JENNIE-林秀香等加盟] 據演藝界相關人士表示:"劉在石-#金尚浩#-林秀香-JENNIE張度妍-梁世亨-#姜基永#-#宋康#將出演SBS新綜藝."據悉,<Really>(暫譯)是一檔將10名演藝人帶到從未有人居住的土地上建立烏托邦並生活下去的綜藝節目.

留名 利申 追左七年無挑

又有梁...

係呀....又係佢

即係叢林?

唉屌

隻狗叫toto

原來我都追咗十年

睇新西遊記啦
開左post啦

而家真係掛住無挑 希望金泰浩快啲出第二季啦

唔知點解依家睇咩韓綜都無乜心機
BTW珞珞絲係咪有留意看水晶男孩，見最近主唱出咗事想問下有無懶人包
利申：無惡意
因為睇完啲新聞都唔係好明到底邊邊啱
佢哋係因為無挑而合返體，雖然無挑已經無咗，但想八下咩事

希望佢哋真係休息夠先
不過退出咗應該就真係無咩機會返嚟
西遊記出第五季，寧願加新人都唔入返李昇基

無左無挑而家真係無乜追其他韓綜嘅🔥

依家一睇其他綜藝就會諗起無挑，一諗起無挑就會進入失戀mode成個人都好sad

李昇基返新西5可能會令依家個組合(宰賢、圭賢同Mino)有影響...
昇基好似...好似咁講過

唔該珞絲，咁我入去花生下先
希望水晶男孩無事
佢哋合體集特輯我都依家都仲好印象深刻

唔明可以喺度問我
我都追單野追得幾貼嫁
仲去睇埋韓網追最新消息

真 無挑仲緊要過我條女

留名
世界第一綜藝

考古 post
好懐念個陣每睇完新一集就去無挑 post 吹水既感覺

都係世界第一

諗返起都好熱血

無挑世界第一

好撚sad呀
冇無挑既生活好撚苦悶

意外Q完WOR......

唔知有咩接

終於摺啦

宜家仲未夠膽睇最後幾集

唔睇都好嘅，一日未睇，一日都仲可以呃下自己無挑未完

佢地有最近有做咩新節目推薦下
無左無挑悶到癲

韓綜無乜點睇鳥，走咗去睇Masterchef

我覺得劉在石 同 曹世鎬 套you quiz on the block 幾好睇 暫時有6集 bilibili 有

我聽日收工試睇下 'quiz' 感覺會麻麻地

你S1開始追? 我之前間中都有睇下

Quiz係其次黎，主要係睇佢地兩個吹水

無無挑睇先開始追
依家追晒1-6同9 joe返咗嚟

你係邊到睇 見你講有JOE可以追追

你要中字定無字?
無字YOUTUBE有

中字B站有

英文未去到可以無字幕
聽日b站睇先

2:24兩條MK佬

盧弘喆在韓國娛樂圈是一個奇特的存在，會領養毛驢，甚至決定和小毛驢同居，最近他又公開了一個秘密，那就是他家竟然有9張床！！

作為單身人士，盧弘喆為什麼要在家裡擺上9張床呢？ 難道是打算一周七天換不同的床睡，另外兩張床純粹是買來看的？盧弘喆在節目《空腹者們》揭開了這一秘密。 他解釋：「我家確實有9張床，因為我很喜歡結交陌生人，然後帶他們來家裡睡，把生活過得和旅行一樣。 」

除了令人震驚的9張床之外，盧弘喆家中的裝潢也讓人看得眼花繚亂，尤其是2樓房間的墻角竟然掛著一個和他相似的大型臉部雕塑，登著雙眼，張著嘴巴，頭上仗著兩個犄角和一撮毛，乍一看以為是鬼面具。

我由盧洪哲冇做之後就冇提睇過

睇番啲舊片好有感覺。

甚至決定和小毛驢同居
九張床
鬼面具

成件事好洪哲

好佩服佢可以咁忠於自己，仲要搵到食

@鳳凰天使TSKS
今日據SBS綜藝相關人士透露：「由#劉在錫#領銜主持的SBS新綜藝節目《#美麗的秋季村莊，美秋裡#》將於今日開始在京畿道陽平進行兩天一夜的拍攝，嘉賓劉在錫、#林秀香#、#BLACKPINK##JENNIE#、#梁世炯#、#張度妍#、#金尚浩#、#姜奇英#、#宋康#等9人首次相聚。」《美麗的秋季村莊，美秋裡》是這9位嘉賓共同進行的戶外真人秀節目，是由《#RunningMan#》前導演#鄭哲民#執導的全新綜藝，藝人將一同前往人跡罕至的孤僻之地，建設終極的烏托邦，雖然十個人的年齡、生活方式、喜好、職業等各不相同，但將形成一個村落，共同解決衣食住行的問題，也將在節目中展現藝人們的生存技能。預計在11月開播，試播共6集。

叢林x家族

金泰浩 抖完未

唔係8月已經進修完?

岩岩呢集rm haha同梁細佬做常識對決
我諗起吉吉同haha個陣 依然笑到流眼淚 但笑中又帶好多難過

Email 個e係咩
哈哈: energy

easy

果次佢地仲話一齊唔再扮無知角色

2000年嗰陣劉在石無名年代係咪未完

一張圖啲畫面已經出晒嚟

其實我真係好鬼鍾意吉吉 做下把位真係好過癮 後期會串下咀個陣就要走

睇今期rm又見到哈哈嗌無限～挑戰～～

推呀！

我都睇晒

想喊

Hybrid Samisotsa RioRayB

sad到
明知完左 見到大神都以為拍緊無挑
大家都一樣

依家每晚臨訓前都會睇返以前無挑啲片
有無人同我一樣

發覺朱娜未like過洪哲ig

Same

就算睇過十萬次都會照睇

佢地冇理由唔fd ga

最朋友嘅朋友就係
即使間房得佢哋兩個人
兩個冇嘢講、冇嘢做都唔會覺得尷尬

有冇人下星期去hyukoh 演唱會？

現年46歲的韓國「國民MC」劉在石於今年2月19日透過事務所承認太太羅京恩懷有第二胎的喜訊，獲不少人送上祝福，他其後於主持的綜藝節目《Happy Together》中，感謝大家的祝福。

而今日有韓媒指，劉在石的妻子於今日上午在首爾的婦產科順利誕下囡囡，母女也很健康，劉在石正在身旁照顧妻女。劉在石於2008年與主播出身的羅京恩結婚，其妻於2010年一索得男，今次妻子誕下女兒，剛好湊夠「好」字。劉在石對於囡囡的出世非常開心，其後透過事務所表示，今後作為家長及放送人的身份，也會更具責任感及更加盡力，又感謝大家的祝賀。

至於現年34歲的女星金孝珍於2011年12月與相戀5年的42歲男星劉智泰結婚，2014年7月產下兒子，金孝珍現已懷有第二胎，目前懷孕3個月。

至於現年34歲的女星金孝珍於2011年12月與相戀5年的42歲男星劉智泰結婚，2014年7月產下兒子，金孝珍現已懷有第二胎，目前懷孕3個月。

恭喜

恭喜大神

仲以為可以0負評

總有人唔鍾意佢既

@鳳凰天使TSKS
電視人#劉在錫#、#金淑#、#全炫茂#、#朴娜萊#獲得了國家表彰，在即將於24日舉辦的2018韓國大眾文化藝術獎頒獎典禮上，四位藝人將因各自在大眾文化藝術上的貢獻獲得總統表彰、國務總理表彰以及文化體育部長官表彰。劉在錫於1991年在第一屆KBS大學搞笑季上獲得鼓勵獎順利出道，此後便在《#無限挑戰#》、《#Running Man#》等多檔綜藝節目中帶來了不俗的表現，漸漸成長為了國民主持人，2005年到2016年曾連續十二年獲得三大台電視演藝大賞的大賞，2012年也曾獲得該獎項的國務總理表彰；金淑於1995年作為KBS第12屆公招藝人出道，通過《#搞笑演唱會#》積攢了一定的人氣，此後在多檔綜藝節目中帶來了不錯的表現；全炫茂於2006年通過KBS第32屆公招主播進入KBS，並於2012年離開KBS，主播時期便展現出了不俗的綜藝感，離開公司轉做自由藝人後，曾在《#隱藏的歌手#》、《#非首腦會談#》等多檔節目中帶來不錯的表現，去年更加憑藉《#我獨自生活#》獲得MBC大賞；朴娜萊於2006年通過KBS第21屆公招藝人出道，此後以機智的口才獲得了不小的人氣，從《#喜劇大聯盟#》時期便展現了不俗的綜藝感，此後也在綜藝領域叱咤多年。預計此次頒獎典禮將於24日正式舉行，屆時將在JTBC播出。

休息完未呀死仔

大臉
好影唔影同車銀優影
BTW個節目之前唔係亨敦有份主持咩

轉左第二季
全員下車

居然

係呀
播到今個月咋

尋晚先睇完仲夏夜嗰集

@劉在石吧_yoojaeseokBar

2018 韓國大眾文化藝術獎，總統表彰劉在石受獎感言。
『總統表彰』劉在石「二胎出生表示感謝，對妻子羅靜恩既感謝又抱歉」

劉在石接受總統表彰，對妻子羅靜恩傳達了感謝抱歉之情

劉在石在24日下午舉行的大眾文化藝術賞頒獎禮上接受了總統表彰，表示「感謝大家，不知道該說些什麼，我知道自己在做的工作，也希望能為大家帶去更多的笑容，感謝製作組、同僚和前後輩。」

「感恩的是不久之前小女兒出生了。借此機會向對待自己事一樣給予祝賀的各位表達感謝」

「昨天錄製到凌晨回去的，凌晨聽到了孩子的哭聲，卻裝作沒聽到就那麼睡了，對妻子很抱歉，之後一定不會那樣做了我保證。老婆，謝謝你」。

國民綜藝《無限挑戰》的停播讓所有觀眾不捨，劉在錫等參演成員的心情更是一言難盡，通過SIXTH MAN特輯加入的黃光熙可能比劉在錫等前輩們更心痛。

2015年黃光熙正式加入「無挑戰隊」，憑藉獨特的幽默感和反應力在2年的時間裡給觀眾們帶去了無數的歡樂，他也被稱為藝能界冉冉升起的新星。 然而就在綜藝活動順風順水之時，黃光熙突然被召入伍，讓觀眾和粉絲們直呼捨不得。

2017年3月13日光熙正式入伍，接下來的兩年內他要在部隊履行國民義務。 被叫「紙片人」的他一度讓粉絲們擔憂他這樣的柔弱身材是否能經得住部隊的訓練。 不過從光熙時不時公開的照片來看，他已經完全適應了軍隊生活，每次出鏡都是露出大大的燦爛笑容，這也讓粉絲們完全安了心。

雖然光熙入伍了，但無挑的成員們一直沒有忘記他。 光熙自曝無挑的哥哥們讓他安心服役，等他退伍之後繼續一起錄製無限挑戰。 誰知道光熙剛入伍1個月不到，《無限挑戰》就宣佈停播，結束了長達13年的播出，境況的轉變讓人唏噓。

光熙將於12月7日正式入伍，平安歸來卻看不到等待他的節目和哥哥們，想起他曾說過的哥哥們要等他回來再一起上節目的話語，真的很傷感啊~

好想有返無挑呀

個個星期六都冇無挑出
就嚟投訴mbc

金泰浩又話秋天出新綜藝 而家冬天都黎

有話今年秋天咩

新人留名👐🏻

朴明秀爆料《無限挑戰》第二季有望明年開

韓國 藝人朴明秀昨天出席新節目發佈會時透露有關《無限挑戰》第二季的情報，稱他聽
到傳聞《無限挑戰》第二季將在明年開播。

朴明秀昨天下午出席MBC Every one《大韓外國人》發佈會時被問到《無限挑戰》第二季
什麼時候播出，朴明秀回答稱自己聽別人說《無限挑戰》的PD金泰浩最近正忙著籌備《無
限挑戰》第二季，只不過他自己還沒有收到金泰浩的聯繫。

朴明秀還表示，他聽說《無限挑戰》第二季會在明年開播，不過他自己到現在還沒有收到
任何聯繫，這讓他有些心急。

這讓他有些心急

老爹最驚無自己份

7個啪啪啪
求神拜佛要super7

Super 7果陣balance 真係最perfect

話時話尖沙咀間pop up依家點

難啲，光熙就完兵役，仲有梁生，幾時先輪到S7

無限～挑戰

咩光熙梁生全部格格不入，不了

搵番洪哲啦
咩梁生果D 只係黑歷史

邊個咁得閒個個回覆負皮

到時開番無挑 唔搵光熙會唔會比人話冇人情味

吉應該返唔到周末綜藝
個窿由光熙、洋白菜填都好，梁世乜就真係唔該有咁遠死咁遠

似係等埋光熙復員就拍

先唔講大神
無左兩老其中一個,有第2季都無意思

需然知道老爹鳩up緊

老爹不嬲鳩up
你睇佢ig日日post 無挑
舊底小咁個都唔開心
總知見唔到姓梁就得

真係唔想再見到梁兄弟
最緊要洪哲同亨敦返黎 吉就機會太微，無法啦

張長輩圖想點 老爹

冇頭髮啦

無限挑戰
👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼👐🏼

你估mbc唔想金泰浩快d出無挑2

咩黎

劉在石TV

呢套幾個女嘉賓都幾期待

JTBC 新綜藝《最近的孩子們》

完左無限後
好似出唔到長做綜藝

想問下歐小個到入唔到
小漫舊個啲又睇唔到
可以點樣煲返以前個啲
想重溫舊集數

煲劇見到佢會好開心

馬上開咗第一集黎睇
大神個出場

自從無挑之後我搵唔返岩睇既綜藝
都係得閒返煲舊集數

講真 就算開返都唔會同明秀咁早講啦 佢成日唔覺意爆出去

最老個兩個成日唔小心劇透

長髮公主

羅pd 全部

睇返集EP 337真係咩煩惱都冇哂

我反而淨係追新西遊記
其他無咩興趣
其餘時間都係到睇返以前嘅無挑

以前都有睇新西，但睇完之後仲失落，心諗點解無挑搞成咁

其實俊河係唔係已經無節目

無無挑之後
追下2天1夜同新西遊
睇睇下都有D悶...此終佢地變化無咁大
無挑都會悶,但會好快過一段段

19年冇日曆用

無2019年了

食神之路完咗

我睇返花樣爺爺算

有冇巴絲可以update下Dony近況

金pd 唔做無挑做緊d 咩

機戰隔10年都出武鬥傳
要無挑復播係咪都有希望?

其實211當年都收到好慘嫁
都係接連有人出事
我相信無挑轉做季播會走得更遠

佢d節目唔岩我口味

在石有好多新綜藝

上兩個月有堆韓媒口風一致：無限挑戰結束後，劉在石開始咗佢自己嘅無限挑戰，乜春節目都接

其實在石應該好似虎東咁多拍啲新野既
咁多年都係拍長壽節目
冇哂新鮮感新火花

在石又試推理綜藝..
但屌又係姓梁仆街

劉在石：唔知點解，我覺得我自己嘅綜藝生涯，會同無限挑戰一齊共存亡

---無限挑戰第300集

咩黎呢套?
無挑+新西成員
兩套最愛既人都有

團火
大臉好似固定埋

敦大媽

係就正 今次請既都幾正路
上次連haha都carry唔起

HAHA去果幾集D嘉賓勁悶囉
HAHA都帶唔起

剛剛星六果集出左大臉同初丁
即刻好笑左好多

睇左1集就冇追，其實個導遊介紹得幾好地方又靚
但d人真係悶囉
今集淨係3個大哥係機場已經笑緊

今集就係機場果度已經嘈到
如果大臉真係固定左
以後集集都係咁嘈

生態界

套野咩名

團結才能火2

【日刊體育】[光熙明日退伍,確定通過<全知干預視角>回歸]據媒體報導,韓國時間7日上午9時,黃光熙 將完成服役後退伍,他將在服役部隊前進行退伍申告,並舉行簡單的問候活動.所屬社方面表示"光熙收到了各種節目的邀約,計畫退伍後經常與大家見面,希望大家多多關注和喜愛."此外,光熙回歸後的首個放送確定為MBC<全知干預視角>.

時間過得真係快

完左無限挑戰已經唔睇綜藝

#me too

今日洪哲好似有新節目開播
MBC 空腹者們

大神嘅美秋里都幾好睇

有d家誕feel
但多左d推理

只差咗李孝利

朴明洙對無限挑戰前成員，帝國之子的光熙表示支持。

在12月7日KBS CoolFM的”朴明洙的Radio show”放送裡，朴明洙談到在當日稍早滿期退伍的光熙。他和光熙在“無限挑戰”節目中熟識，並以無厘頭的相處模式為人所知。

朴明洙開玩笑說，“我打了電話給他，他說我是（退伍後）第一個打給他的人，但我不知道是不是真的，他常常騙人。”，他接續表示，“光熙好像在軍中過得很辛苦。感覺好像我們昨天才分開的，時間真的過得很快。”

他也提到光熙對他開玩笑的提及他都沒有來軍營裡看他。“光熙比我小很多。但是他在入伍的時候，把很多自己的衣服跟鞋子都送人了，說因為自己不需要。不是因為他為我做了什麼，但他真的是一個一直跟在我身邊說“你是我哥、我哥”的很好的弟弟，我有叫他找時間過來找我一起吃飯。”

朴明洙最後說，“光熙啊，恭喜你退伍了。我相信光熙未來會帶給我們很多的笑聲的。”

黃光熙於去年三月入伍，並在服役二十一個月後退伍。在退役當天，他表示，“現在最想見的是無限挑戰的哥哥們。雖然（節目停播）很遺憾，但我會繼續和導演和成員們保持聯絡的。”

老爹真係鐵漢柔情

成4分幾鐘都係笑住聽

CLS

洪哲真係痴撚線...
證明自己潔癖好左走去 鞋底

見到佢係團結更加擔住佢

據韓媒報導劉在石參與錄製了FNC的冬季頌「It's Christmas」，該歌曲由FNC五組歌手，七位演員及十位藝能人共同參與錄製，音源收入全額將捐贈給為了第三世界的孩子們的學校建築，將於17日下午六點發佈音源和MV。

佢地首新歌
攪到我諗起 呀薩馬拉kung

正撚到

【日刊體育獨家】[盧洪哲&允兒&玟豪&車銀優確定擔任<2018MBC歌謠大祭典>MC]17日,據日刊體育獨家報導"今年的最後一天,也就是12月31日直播進行的<2018MBC歌謠大祭典>主持人已經確定.盧洪哲-林允兒-崔玟豪-車銀優將合作擔任此次盛典的MC."據悉,加上今年允兒將連續4年與<MBC歌謠大祭典>一起度過12月末,而車銀優也將連續第2年擔任MC.4位擁有不俗主持實力的MC們的合作令人期待.此外,<2018MBC歌謠大祭典>將於韓國時間31日下午8時45分在日山MBC Dream Center舉行.

音痴MC

mbc都幾錫呢條友

以前唔係話光熙人緣好咩

湯丸巴 今年聖誕有冇懷舊game分享
突然想搵返你啲舊game玩

D close up

想玩咩

真係好正

好撚正呀

會唔會開POST 應該會好多人支持
始終係到求SEED好似唔係咁好
想玩返新神雕俠侶&完結編
或者有冇類似推介?

唔另外開POST啦
係度POST無事嘅，反正無人
同埋舊Game伊莉都幾齊
真係無我先up上gd

類似係指回合RPG定要武俠類?
同廠出嘅仲有隻笑傲江湖

頂 啲effect100分

幾時出第二季

【XportNews】[光熙退伍首秀今日播出,節目中致電<無挑>成員] 22日,黃光熙退伍後出演的首個綜藝節目<全知干預視角>將於今日播出.節目中,公開了光熙經歷21個月兵役生涯後退伍回歸的面貌.退伍後除了給媽媽打電話之外,光熙第一時間給<無挑>成員們打了電話,引發了人們的關注.電話中,光熙表示:"我第一個給哥打了電話呢!"第一個接到光熙電話的無挑成員到底是誰呢?期待今晚播出的節目吧~

好想睇無挑 好掛住個個星期追既日子

thanks巴打, 咁我盡量伊莉搵左先
仲有咩推介? 回合rpg or 武俠類都ok
btw 之前down左金庸群俠傳 但冇方向 完全唔識玩
可能未睇哂d書 所以有d位都唔明

估唔到呢個post會有呢d
但係好多謝你 我搵到以前個三國群英傳2

光熙在退伍後打了電話給《無限挑戰》的哥哥們！結果卻一直被劉在錫和金泰浩PD吐槽 XD

光熙係努力 但真係麻麻地好笑

一退伍就有嘢做

新公司算係咁，一退伍就有節目上

定係其實泡菜個邊啲觀眾鍾意睇佢？

我見佢一退伍即刻有新綜藝加夾虎東做MC
佢係有綜藝性嘅，但無挑真係唔啱佢

我覺得同周偶都未必夾

佢係無挑都搵唔到位入
係其他綜藝好多野講架

無挑壓力太大啦

【東亞日報】[所屬社」光熙經紀人今天辭職,將反省過去「]27日,黃光熙所屬社表示」光熙經紀人已經遞交了辭職申請,與公司進行充分的協商後,最終決定辭職「.同時還表示」據本人稱從現在開始反省小時候,真心地向所有受到心靈創傷的人表示抱歉,因為本人的立場,對其他受到傷害的人深表歉意,所以在給光熙和很多人帶來更大的傷害之前決定辭職,以後會以這次事件為契機反省過去的事情,更加成熟努力的生活.「

搞咩

係咪之前上全知干預視覺果個

@幺零幺四八
【naver】最近，網絡上有人爆料黃光熙的經紀人在學生時代霸凌同學。剛開始公司還否認此事，今天黃光熙所屬社表示該經紀人已經遞交了辭職申請，本人將對小時候的事進行反省，對受到傷害的人表示抱歉。《全知的干預視角》節目組表示將最大限度剪掉該經紀人的鏡頭。

姜其永

最近睇緊美秋里, 幾好笑. 聽講2月出新一季 唔知有冇換人

好X想睇無挑

每逢佳節....一撚定係諗起無挑

每睇一個新韓國綜藝節目就會諗起無挑好笑一百倍

神作暫時未有嘢超越到

【體育chosun獨家】[HAHA&星喜得第三胎]31日,據體育chosun獨家報道,#HAHA河東勳[超話]# 的妻子星最近懷上了第三胎,目前還處於懷孕初期階段,因此非常注意健康和安全.所屬社的相關人士也對體育chosun表示」星確實懷了第三胎,因為是初期階段,所以比較謹慎.目前還沒有向周圍朋友告知懷孕的消息,只有家人和經紀公司所屬社的人知道這件事.「

恭喜哂

冇無挑嘅演藝大賞

睇緊 E263 取消特輯
好好笑

依集loop左不下十次
成班人鳩玩鳩hea真係好好睇

睇緊偉大的遺產
好掛住歌謠祭
本來今年係第7屆

無挑世界第一綜藝

不要再說了

唉

睇黎又要由7人時期重新loop返至得
呢段日子無左無挑個人無聊左

無左無挑 已經無左睇韓綜既動力 有無人同我一樣

好想睇返佢地圍爐吹水

依家開始重睇
點解重睇都咁好睇

雨天取消特輯
7條友+鄭在型9up笑撚到仆街

今日老爹經理人po既

比返洪哲我 比返無挑我

好睇無挑

佢哋而家有咩發展？？？

而家間中追下rm 但係個心依然忘記唔到無挑

無挑9up世界級

【OSEN】[金泰浩PD&光熙&鄭俊河,再次聚集的<無限挑戰>三人幫]8日,黃光熙通過個人SNS上傳了」曾想唸過的金泰浩PD和鄭俊河哥.」的文字和三人的照片.照片中,三人擺出親密的姿勢,凝視著鏡頭.為你們的友情點贊~

300期真係睇一次喊一次
好掛住7人無挑

光熙瘦到

金毛泰浩

金泰浩今年上半年回歸mbc

抖夠好集合啦
金毛浩

仲返mbc

人地係mbc綜藝5部部長同創意總監

ok

MBC之前咁濕鳩佢都仲留喺度啦（係第二同第三PD走咗去JTBC）
而家班高層轉返晒正常人佢更加冇理由走

【enews24】[<無限挑戰>金泰浩PD今年上半年攜新綜藝回歸]11日,據多家媒體報導,根據MBC10日向放送文化振興會報告的<2019年度基本運營計畫>,金泰浩PD將在今年上半年以新綜藝回歸.MBC表示"金泰浩PD將在今年上半年內回歸併掀起綜藝新風.MBC今年每季度都將製作殺手鐧內容,並恢覆電視劇王國,綜藝名家的自尊心."

無瘦既位就係整左

唔好搵番光熙得唔得
佢真係唔好笑

我覺得實有佢

光熙都算
梁世乜春真係

我都覺 一退伍已經搵左食飯
唉

梁生好紅喎
有佢唔出奇

梁生有時都有一兩個笑點
但感覺佢同無挑班人唔深交
佢細佬就真係好垃圾
P.s 我都好憎梁生

如果依個唔係無挑s2
唔知洪哲心理會唔會接受到

光熙上認識的哥哥
竟然見到虎東講無限挑戰
同埋希澈不停扮洪哲講野

全部成員出齊咁滯

之前同洪哲去旅行
日對夜對熟晒

大神竟然都黎！好想見下神啊

賺奶粉錢

韓國頂級綜藝人齊聚一堂! KBS 2TV的新綜藝節目《六方會談》中，綜藝大哥李敬揆、金勇萬、朴明秀、張東民、金希澈、張度妍等實力派代表將出演。

"六方會談"是6名代表綜藝人聚在一起，不僅討論電視界的話題，還將對政治、社會、文 化、藝術等所有主題進行毫無顧忌討論的節目，每集都將以不同的主題進行。

最近結束首次錄製的製作團隊講述了不僅有哪裡都聽不到的爽朗的故事，還將透過頂級綜藝人之間的互動，藉由不斷傳出愉快的笑容預告了他們的活躍。

出道39年的綜藝人數次獲得演藝大賞的綜藝教父李敬揆和擁有流暢主持實力的金勇萬，攢 錢也是點子等珠玉般的名言，諷刺了社會現實。

第一個主題故事可以在2月5日春節星期二晚上11點10分通過KBS 2TV進行確認。

竟然冇金濟東

👐🏻👐🏻

恭喜大神官司勝訴...做好人果然有好報!

你掛住打機得啦,唔洗理大神啦...
俾入導入坑果隻brown dust ...點知你兩星期就無玩..結果我仲玩緊..仲要出埋中文...成年啦..

【聯合新聞】[劉在石最終將得到6億韓元未支付演出費,大法院判其勝訴]22日,據媒體報導,就劉在石-#金勇萬#未得到前所屬社結算演出費糾紛,大法院認為"像劉在石等著名藝人的出演合同當事人不是所屬社,而是藝人本人,藝人有直接收到出演費的權利."同時前所屬社提出上訴被判定敗訴.裁判部表示"考慮到劉在石等人的影響力和知名度,與前所屬社的專屬程度以及出演合同尚未簽訂等情況,可以認為三大電視台將劉在石等人作為出演合同的對方直接簽訂了出演節目的合同."

SORRY

見到個post推翻上黎以為有咩新消息，出翻去先

算有嘅
大神拎返啲辛苦錢可以買靚奶粉畀囡囡

7億won可以食奶粉食到噁

再生多個囉

以佢性格應該會捐成億出去

有我哋都唔知，佢咁低調

【體育東亞獨家】[李壽根-夫勝寬等出擊tvN新真人秀綜藝!!]!24日,根據體育東亞獨家報導,tvN將於3月推出新遊戲真人秀綜藝<地瓜們的監獄生活>(暫譯).同時李壽根-鄭亨敦-金鐘民-李相燁&SEVENTEEN 夫勝寬將出演節目.超級期待!

亨敦

有秀根同享敦實要追
之前個夜行鬼怪，明明夜晚冇野做題材又悶都救番生

明秀來左香港

知唔知佢係邊

兩個鐘前係中環！

嚟做嘢定玩，玩就無謂阻住佢

應該拍野 心口有咪

岩先係旺角見到扑明秀

拍緊節目？

我見前面有隊crew
之後佢同人邊行邊吹水
見到果時應該落左場

有冇r佢影相

其實想 但同個fd一齊 所以廢事
但條街好似無人識佢咁

正常

尋晚尖咀 諾士佛臺 有韓綜拍緊， 認得出朴明秀，另外有個好似朴娜萊

個套叫窮遊豪華團，大家都無睇過咁
做左好耐喇以前都黎過香港，去左長洲

SOR真係無睇過

無挑2呢

留個名先 無挑2幾時有呀😢😢

👐🏼👐🏼👐🏼

突然想搵番一集黎睇 內容大約係d成員係個類似監獄入面 互相出問題比大家答定唔知係節目組出問題比佢地答 一答錯左間房就會慢慢變窄 諗極都諗唔係邊期 有無巴打記得

無限挑戰 E392 140816 盜賊們特輯(上)
無限挑戰 E393 140823 盜賊們特輯(下) + 哥的狂迷CAMP(上)

感謝湯丸大大

客咩氣

明秀大叔個新節目淨係睇mc名單都夠j

歐小個網係咪用唔到

小漫仲得

bilibili 啦

bilibili 叫心酸旅行
得閒睇下明秀都唔錯

睇返haha結婚巴士 金pd真係好癲 要人渡蜜月都送快遞 笑到仆街 真係惡魔黎

有冇人有睇大逃脫

以為入錯POST

3月17

宣傳下啫

我都係講下啫

官方立場：金泰浩正式說沒有無限挑戰2了，現正準備新的綜藝節目😢

金泰浩係騙子

好難接受

。。。

新節目唔緊要
最好有齊無挑成員

欺騙我感情我仲期待左咁耐

@劉在石吧_yoojaeseokBar

【MBC方面「金泰浩PD，不是無限挑戰2，通過新藝能回歸】

MBC相關人士27日向媒體表示「在以廣告主為對象的活動中，發表了金泰浩PD和後輩PD們正在企劃上半年推出新節目的計畫。」

「金泰浩PD推出的節目不是無限挑戰2而是新的藝能節目，有可能是朝鮮文化遺產或者是國民創業基金，小聚會或者是劉在石牌綜藝等等形式，正在討論中。」

26日首爾某酒店中MBC舉辦了針對長期廣告主的說明會，金泰浩PD在該會中發佈了計畫。這天的活動正是為了簽約長期廣告，將廣告主們聚集起來對主要節目進行說明的活動。

金泰浩PD說道「為了讓無限挑戰回歸做了兩個月的努力，但是目前內部系統還不能達到觀眾期待。會為了回歸繼續努力。今年3月31日是無挑終映一週年，為觀眾們準備了小禮物」

金泰浩PD的節目將在上半年，快的話五月即將推出。

未啱時候姐，唔係收無挑皮，大家可以冷靜翻

無限

挑戰

睇返2013歌謠祭 亨敦錄合唱歌個陣喊咗
我都忍唔住喊

南山八角亭

不如去MBC睇下仲有無無限野賣
btw之前香港k11話開無限store係唔係已經無疾而蹤

汝矣島公園 + 漢江
可以踩下單車
不過其實只係一個普通公園
上南山塔前可以試下果間炸豬排飯店
果間鋪用哂無挑做宣傳
一認就認到
可以去上岩mbc 買無挑紀念品
不過依家無挑冇播唔知仲有冇得買

有冇人有大臉消息 佢有冇客串其他綜藝

湯丸大大仲有冇無挑電話wallpaper

有無人睇緊亨敦 我的小電視V2

原來依加仲有小電視 以為一早無左

新播嫁

要咩SIZE
有無話要咩色，定LOGO就OK?

夠了thanks湯丸

@鳳凰天使TSKS

據悉#金泰浩#PD的新綜藝節目將於《#無限挑戰#》的時間段播出，接檔MBC《#超越線的傢伙們#》將於5月首播，具體日期尚未確定，目前正在協調中。之前金泰浩PD的回歸被預測為是4月，對此金泰浩PD的立場是"沒有和公司方面具體談過新節目，也沒有接到過關於復出時間的消息"。但在上月26日舉行的MBC電視台廣告年度預售說明會上，一直隱藏在幕後的新綜藝節目悄然亮相。作為發起人的金泰浩PD對新節目進行了簡要介紹，該節目是他與後輩PD合作的新形式節目，考慮過很多題材和形式。

髮型唔襯臉型

想知咩新節目

咩節目唔緊要，做緊要咩人做

私心：
劉在石 鄭俊河 朴明洙 盧洪哲 河東勳 鄭亨敦 吉成俊 曹世鎬
呢8個係老啲，但乜都夠做啦

永遠的私心

正想講，點解又樣衰番

你地追緊咩綜藝

美秋里有大神
傻瓜的監獄生活 有dony 仲有秀根鐘民

佢真係新dol i
有冇睇最新個集個pd x file

全妹話用4m賄賂個作家好癲
梁世body真係夾唔到無挑
睇佢係美秋里嘅表現好好多

用左好多年既無限挑戰杯唔小心打爛左
有無巴打知道邊度仲有得買

依家應該好難買，拎個LOGO印算啦

而家我都好驚會打爛

搵過G-Market未

重有咩長做既節目睇
唔想要逼住睇返RM

loop無挑

無挑以外會集集追嘅
係得孝利家民宿

LOOP左次啦
以家睇緊 西班牙寄宿家庭 應該又係做十幾星期就完

本身想推兩天一夜，但依家真係

我自己仲有追Idol Room，但為咗睇亨敦

亨敦個傻瓜監獄幾吸引到我

夜行鬼怪
又係為咗亨敦

呢套好正
好撚無聊但唔知點解會一直睇落去

停播一周年

@韓國me2day

【Naver綜合】[無挑結束一週年之際成員會面,節目去向備受關注]31日下午,MBC相關人士MBN表示」今天是<無限挑戰>結束一週年的日子.在結束一週年之際金泰浩PD將與成員們齊聚一堂,共進晚餐.」接著他補充說「我們還沒有確認固定成員是否會全部聚在一起,以後的日程仍需要謹慎確認.」據悉,<無限挑戰>在大家的遺憾聲中於去年3月31日結束了13年多的大長征,節目能否以全新的面貌回歸到觀眾身邊正備受關注.一起期待吧~

唔係要呢d member囉。。

其實無挑個公仔icon叫咩

想搵但幾難搵

得三個識 其他人係咪工作人員

HAHA 坑爹都唔來
千其唔好再有無限挑戰
接受唔到

好似叫무도리

haha有join
但老爹呢

要拍節目

依2日睇返六六歌
其實鐘國個陣同曹誠模係咪好尷尬

唔好再拍無挑
呢班人再拍已經無晒興趣

點解

btw downvote 錯左 sry

唔鍾意曹

IG live 緊

Live 播緊無限news??????

想搵減肥特輯個

有洪哲！

有無巴絲識韓文可以大概講下ig live講咩

勁多人睇

有咩 唔見既

享敦呢

有段片，無一齊開台

都有片！

即係有片唔係現場？

唔喺呀

咁就好~我淨係見到洪哲果條~

見到梁生就唔胃

有洪哲，亨敦嘅片
又有提吉，前進最近，雖然唔知up乜

！！！
發生咩事！

Junjin都有提 好感動

突然喺ig見到

有無挑第二季未

如果有人dl 段live譯埋佢就好

洪哲 dony 吉

what?

不過都好幾次提前成員只講洪哲同亨敦
去到好後段先提下前進同吉

????????????????????準備黎喇?????????

好似話吉要結婚喇

之前傳佢生埋仔啦

@鳳凰天使TSKS

昨天是《#無限挑戰#》終映一週年，#金泰浩#PD、#劉在錫#、#朴明洙#、#鄭埻夏#、#HAHA#、#曹世鎬#、#梁世炯#、#黃光熙#等成員聚集一堂，在很晚的時候突然通過Instagram直播和觀眾們分享了喜悅。在直播中劉在錫說:"不知道時間是怎麼過去的，已經1年了，今天難得和成員們聚在一起聊天，就通過直播向大家問好"，"去年3月31日終映時，我還以為最快6-7個月內就可以和大家見面"，"現在已經過了一年了"，表達了對空白時間的歉意。劉在錫還指著《無限挑戰》終映後比起電視活動更集中經營飯店的鄭埻夏說"是《無限挑戰》之後很難見到的藝人"，引發了爆笑。成員們還以完整體團結在一起望著鏡頭高喊"無限~挑戰"，讓人感動不已。沒能一起出席的元老成員#鄭亨敦#和#盧洪哲#也通過視頻向觀眾們轉達了問候。劉在錫最後說:"時間太長了很抱歉。今天也聽到有人問《無限挑戰》什麼時候進行。非常感謝等待的觀眾，我們也想盡快和大家見面"，"如果觀眾們等我們的話，我們一定會回來的。雖然不知道什麼時候，但我會努力的。"

咁多動作咁多性暗示
近喇近喇

有D似wor....

如果唔係返來無理由叫人等

希望有一日可以見哂新舊成員一齊出演節目

其實會唔會係一種鋪排？

之前無論吉、亨敦定洪哲都講過唔會返無限挑戰

依家直接砍掉重練，經過一年嘅醞釀同洗禮，正式回歸不冇可能

近唔近唔知，不過幾肯定有第二季如果唔係唔會搞咁大

唔敢抱咁大期望到時冇咁個都好sad

@劉在石吧_yoojaeseokBar

昨日無挑終放一週年之際，成員劉在石 朴明秀 鄭俊河 哈哈 梁世亨 曹世鎬 黃光熙和金泰浩PD相聚並進行了直播，鄭亨敦和盧洪哲也以影像信的形式出現在了直播裡。選取了部分新聞評論進行了翻譯，可以看出大家都很想念無挑啊

好認同如果唔會有真係會拍返，就唔好用咩休息期令我哋仲有希望
有個假希望係度，成日以為有，到最後乜都無仲衰過你一開波話無

其實依家卡住左係邊?
金泰浩PD仲未搵到電視台/團隊延續無限挑戰?
當初我記得係PD俾人擠壓到劈砲

依啲料真係無人知
如果係金PD親口講一早報咗出嚟

見到大神啲回應都眼濕濕

唔係當初已經罷過一次工
今次真係頂唔順直接攬炒咩

罷工唔止一次
哈洪嗰次罷咗成半年有多
之後無咗亨敦洪哲我就無再睇無挑

希望真係傾得掂

師兄弟歸位

嗰兩次罷工唔係因為政府搞鳩MBC咩
之後MBC新聞部班人拉隊去JTBC丫嘛

想搵減肥特諿個LOGO
搵到好細
有無巴打有大D

真係一年都冇睇過其他綜藝
快d回歸

有冇地方睇到尋日live？

ig 有 果齊果兩段 有無巴絲識韓文知 hongchul 果個講咩

聽到佢地講”無限挑戰”起晒雞皮

同感仲眼泛淚光

分享了喜悅
終映一週年咩咁值得喜悅

洪哲啊

@蘭軒軒主超時
【一般中字】190331 給無挑的小視頻

沒期待，沒傷害

有無亨敦 坐過山車 反哂白眼既片？ 記得係好耐之前

IG 係咩

A yo

mu han

屌，有洋蔥，係地鐵睇到眼濕濕

係咁loop.

好掛住佢地每一個人呀

太心酸了 時隔5年⋯⋯⋯

洪哲真係好好仔好善良

聚完餐無新消息?

@奮鬥在韓國
【劉在石 遭部分韓國網友道德綁架：捐5千萬也太少了！】4日，韓國江原道一帶髮生嚴重山火，當地居民損失慘重，因此韓國藝人們展開了捐款接力。劉在石也為江原道山火受災地區捐款5千萬韓幣。但部分網民卻對劉在石的捐款數額進行了批評。
有人留言說「IU都捐了1億韓元，劉大神劉在石才...很感謝，但這也不夠吧」，「大家都捐1億，你才給5千（萬）？這是把人當乞丐嗎？」「應該捐5億呀」，「好失望，劉在石的話應該捐1億韓元的...」「捐5千萬的話乾脆別捐！小氣鬼」。
看到這些留言，也有網友進行了反駁「這些留惡評的，你們捐了哪怕5萬韓元嗎？」「他在別處也捐了很多，大概是有固定捐款的地方。那些說才5千萬的人是怎麼回事...」「不管財產有多多，捐款不是一件容易的事，劉在石是心靈富翁。」「5千萬是什麼小數嗎？人家的捐款數額，你們怎麼話那麼多？」
眾所周知，劉在石一直堅持為社會低收入階層捐款。
上個月，劉在石為未婚母親團體捐款5千萬韓元。去年4月為慰安婦老奶奶們捐款5千萬韓元等，向社會各界都伸出了援手。

支持順應民意
咪撚捐

cls 咁都可以插

希望班弱智有事個陣咪撚接受捐款

啲on9惡到
啲錢又唔係偷又唔係搶，幫係人情，唔幫係道理

[正評撐IU] 人間天使 IU捐一億反被追擊，逼使組織出面平反！

之前篇文咪話IU都1億,劉大神才5千萬

其實開播返都唔知搵唔搵得返洪哲同亨敦做
可以肯定既係黃光熙梁世亨個D人會想分一杯羹
同埋最擔心既係隔左咁耐再開返個節目唔知大家會唔會都要段適應期
但希望快d成事 呢d 事愈拖成事機會愈渺茫

曹生我唔反對

我反而最唔鍾意曹生

曹：幾可愛但好似爭緊d 野
黃：有心做但唔好笑又唔夠醒
梁：配合到大叔們搞gag接梗 做到上把位但個樣好得戚好煩

結論：呢3個人真係各有優劣 不如比返洪哲亨敦吧啦 再唔係張東民都好

張東民真係six man入面我覺得最適合，可惜⋯⋯

其實根本冇人最合適
佢地7個嘅默契太強大

泰浩pd幾時跳去收費台
唔需要再理世俗眼光

TVN

同羅pd合作劉line+姜line

@鳳凰天使TSKS

電視人#劉在錫#昨日在MBC廣播節目《#這裡是兩點約會的池錫辰#》中提及王牌綜藝《#無限挑戰#》第二季。劉在錫於昨日下午作為嘉賓出演了該節目，與聽眾朋友們分享了許多，當提及《無限挑戰》第二季時，劉在錫坦言「不久前我們大家還聚到一起做了直播，成員們也都挺想做的」「有不少人為《無限挑戰》第二季加油助威，也在等待著節目，我們也希望能夠儘早回歸，不過不是我們想怎樣就都能怎樣的，畢竟還有節目組的立場，還有電視台體制的問題在，我也覺得有些惋惜」，並不無惋惜地表示「我也很想要大喊『無限挑戰』，可是不是想喊就能喊的啊」。

咁多阻礙都唔怕啦
無限~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

無限~

柳熙烈喺寫真簿十週年嗰集唱咗無挑首 是的 我們在一起

求link

突然見到個post 浮面仲以為有新消息

岩岩睇俊河ig 見到halo依家生到咁高 大得咁快
跟住睇到洪哲有留言 就覺得好傷心 時間過得咁快
因為真係好掛住七人時期 真係好掛住吉吉同洪哲

咁又唔使傷心嘅
感激佢哋當年有拍過無挑，到依家都仲有聯絡應該開心先係

琴晚睇返第一季介醜友 喊了
Btw 洪哲當時真係好腫

介醜朋最大敗筆係金泰浩冇落場

新人留名

初初睇韓綜個陣（無挑/rm）成日係間房到笑到gapgap聲 比呀媽問我有咩咁好笑
依家睇番都會笑到gapgap聲 但會笑既同時好傷心 因為唔會再有人問我有咩咁好笑

依家睇韓綜有幾何gapgap聲笑得出
但無挑真係笑到斷氣

真係
而家都無邊套真係以搞笑為主

11-13年最感觸
14就.....

@鳳凰天使TSKS

今日上午MBC相關人士表示:"#金泰浩#PD正在準備多種題材的新節目，其中確實有更具體的在準備的藝人創業題材的節目，但是不僅該節目已具體化，其他企劃案也正在一起準備中，現在還很難確定將推出什麼樣的節目。"，"正如金泰浩PD2月所說，目前正在準備新節目中。也正在考慮中間檢查，為大家提供討論新作的機會。"

今年係咪會出到S2

@劉在石吧_yoojaeseokBar

劉在石#在石簡訊# 【MBC方「無限挑戰」金泰浩X劉在石，週六新藝能啟動...不是創業題材】

MBC方面表示，現在金泰浩金泰浩PD準備中的新節目有兩個，一個是與劉在石一起的週六晚藝能（主題討論中），另一個是先前被報導的創業題材藝能，與劉在石一起的並不是創業題材。目前兩個節目播出編成都未確定。

其他人生死未就

今年又係歌謠祭嘅年份

回歸日子不遠了

除左敦兒, 其他無挑元老好似都有啲沉

老爺都仲ok

洪哲同haha有新節目

仲有bada

感動

咩節目？

購物車救世主

人在韓國
K Star播緊2012年嘅無挑

大逃出好正

以前仲諗住會有機會飛去韓國睇

冇錯
以前做做學生想去但冇錢
出咗嚟做嘢開始有返d錢
唔知仲有冇機會

KBS門口
最左邊張相幾多年前，咁多頭髮嘅

正 留意下先

好似成集都睇廣告咁
原來BADA 25歲個陣買左架林寶黎睇

JTBC全新綜藝節目《完美搭檔》

條車肽扁晒

突破盲腸

其實有無講過佢兩個點解一齊唔做weekly idol

今內幕公開，據悉鄭亨敦和Defconn之所以不再主持，是由於節目決定換掉原來的製作團隊，而鄭亨敦和Defconn與製作團隊感情深厚，才跟著離開！

190607 Olive 購物車救世主 E03 中字

佢地走左之後無再睇
Idol room睇左幾集都好好笑
呢期亨敦好似肥返

[閒聊] 金泰浩PD好像在做什麼奇妙的企劃

就算依家無挑復活都無咩心機睇

加油呀
香港人
唔好放棄呀

香港加油

諗起大叔們都有入過毒氣房

有少少以前咩pd特攻隊feel

@鳳凰天使TSKS

#金成柱#、#朴明秀#、#金鐘國#、#HAHA#將出演ChannelA新綜藝《#Rewind#》。該節目是連接過去和現在的新概念穿越遊戲秀，出演者們每集都去特定的年份進行時間旅行，各自預測未來進行投資。金成柱將擔任MC，金鐘國、朴明洙、HAHA則擔任帶領各隊的隊長。成員有#梁世燦#、#朴經#、#Muzie#等。節目預計7月播出

@ 鳳凰天使TSKS

據悉金牌製作人#金泰浩#將與電視人#劉在錫#、#曹世鎬#開始全新綜藝的挑戰，相關人員透露「目前節目組正在進行各式各樣的嘗試和試驗，目前正在拍攝的內容是網上公開的兩台攝像機接力項目的後續內容」「我們正在努力在單純的接力之外，為大家帶來更大的看點」「目前預計沒有固定的出演嘉賓，短期內將一直以實驗的形式進行，拍完之後再決定是否公開」。據悉金泰浩於早前在油管頻道開設《#閒著幹嘛呢？#》頻道，公開了劉在錫、曹世鎬等眾人參與的攝像機接力系列視頻，金泰浩在早前媒體採訪中也透露「攝像機接力從某種角度來說可能就類似於日後想要呈現的具體內容的核心和方向」「目前距離節目正式上線還有一定的時間，我也一直在苦惱具體該以什麼樣的方式來呈現」

大神+世鎬都ok呀

you quiz on the block 第二季好好睇呀

明秀依家有咩節目

唔係有個成日去旅行咩

仲有個KBS Radio嘅自high節目

[TSKS]金泰浩PD《閒著幹嘛呢？》 中字合集

Push

報返啲開心嘢
【spotvnews獨家】[金泰浩-劉在石攜手推出新綜藝!27日開播!]4日根據放送界人士消息,27日開始MBC將播出金泰浩PD與劉在石一同執導的回歸作<玩什麼呢?>(暫譯).並將在過去<無限挑戰>播出的周六下午6時左右(韓國時間)放送.據悉之前金泰浩PD就通過油管頻道"玩什麼呢?"以"接力Camera"為主題公開了5支短視頻,預告了新節目

想問有咩人

泰浩+在石
乜都夠

super7先會夠

無可能嘅嘢諗都廢事諗了

@鳳凰天使TSKS

今日歌手#星#在首爾某醫院生下了女兒，產婦星和嬰兒都處於健康狀態，據悉星的丈夫#haha河東勳#也在星身邊陪伴她分娩。HAHA和星夫婦繼生下兩個兒子後，又喜得一女，成為三個孩子的父母。

果然係精力王

一定當公主錫

屌
我諗起十啓泰

應該生埋呢個唔生？
女兒癡終於生到女

好似今次都係意外🤣🤣🤣

邊有咁多意外

@鳳凰天使TSKS

#劉在錫#和#金泰浩#PD的再次合作震動了廣告市場，兩人推出的新綜藝《#閒著幹嘛呢？#》套餐廣告價格高達3000萬韓元，播出前廣告已經銷售一空。該節目將在此前《#無限挑戰#》播出的時間段播出，韓國廣播廣告振興公社表示，截至13日該時間段的廣告費為每條780萬韓元。從20日開始，同一時間段的廣告費一下子漲到了1350萬韓元，這是MBC所有節目的最高水平。《無限挑戰》鼎盛時期的套餐廣告費是1億5000萬韓元，所以《閒著幹嘛呢？》播出後，根據觀眾的反應價格可能會進一步上漲。

《無限挑戰》鼎盛時期的套餐廣告費是1億5000萬韓元

剛剛才於2017 年 3 月誕下兩兒子 Soul 的星，在休養過後原本已經收拾好心情和狀態準備重新踏上歌手的路，不過在 2019 年初卻意外地迎來了第三胎的消息，讓 HAHA 感到相當抱歉。

因為 HAHA 知道太太星很喜歡唱歌，也很想要再次重拾歌手身份。可是意外的懷孕讓星的歌唱事業需要再度延期，這讓 HAHA 感到非常內疚。

不但覺得自己對不起妻子，HAHA也明白到太太生產所受的痛苦是男人們永遠沒法體會的。雖然自己很想要一個女兒，不過因為不想太太身體負荷不了而打消念頭，不過上天卻意外地賜給他們多一個機會，讓星再度懷上第三胎。

點解大神可以越嚟越後生

大陸link sorry 見無人post先post下
[TSKS]閒著幹嘛呢？.E00.190720中字

@鳳凰天使TSKS

打破1年4個月的空白期回歸的#金泰浩#PD繼續負責MBC週末綜藝節目。繼週六綜藝節目《#閒著幹嘛呢？#》之後，週日綜藝節目《#一起募資#》也將登場。《一起募資》是以有價值的創意通過觀眾們的參與，共同投資為基礎的節目，將於8月18日首播。

搵咩人都好，永遠唔會搵返super7

虎東會唔會問佢在石同佢揀邊個

星咁正比我都日日屌

見到haha老母,希望佢地仔女都似呀媽...

近排又煲返歌謠祭
救命真係好掛住無挑
特別係super7

13 15 歌謠祭我真係重睇咗好多次

我都係
就算睇完都會係到loop返啲歌

似老豆就死緊啦

估唔到今時今日仲有無挑post

唉 忍一排又睇一堆
唔知捱幾耐

第一集嘉賓好似係 李孝利

近排追緊佢套healing club 幾好睇

今日無意間睇返一集無挑，發覺自己原來好耐無真心咁笑過

我都係，笑到GAPGAP聲但明明睇過幾百次

睇親蘇志燮特輯都一定笑到pk

11同13歌謠祭睇極都唔厭
言之命至

仲有是啊我們一起
琴日睇到亨敦喊又忍唔住

有無人有睇在石同泰浩pd個新節目
接力攝影機

啱啱睇完第二集
老爹好可愛市儈笑

gary有新歌 吉最近有咩消息

真係好可愛

我開始睇返15
IU bb真係好完美

有無人記得吉岩岩分手 跟住喺車到比明秀
串佢唔精神個集係邊集
次次諗番起都爆笑

穿惡臭的惡魔

下一個post湯丸大會否推埋閒着幹甚麼

有允珠可惜佢個if老公冇一齊上

唔係 日頭黎
應該係2011年某集 我慢慢搵番先

搵番了 生死決斷特輯

之後應該會傳到佢if老公手上嘅
咁多部cam

突然之間好想買返以前無挑啲帽
但唔識韓文上唔到韓文網睇

應該好難

要睇無挑冷靜下

頂住呀巴打

賽艇特輯真係好好睇連埋2011歌謠祭黎睇，呢段都算係我最鍾意無挑嘅時期

黑警死全家

班友到底有咩係做唔出

釜山追擊戰啲刑警可愛得多

睇返摔角特輯，真係睇到喊

其他長期特輯都會睇到喊

雖然好想亨敦返嚟，
好矛盾又覺得佢依家做節目幾舒服

係架
瘋狂存在感

個新節目係唔係又有梁生

近排我又返睇無挑轉換下心情
無挑真係好好睇

呢張圖做左我電話 lock screen wallpaper好多年

邊集？

呢張我都係。但個size 較唔到。永遠無左側邊2個

無限挑戰fan tv盛載著愛

暫時有世鎬 梁生 haha 明秀

有梁生真係唔想睇 點解金pd死都要用佢

固定得大神咋 梁生都係傳camera
世鎬應該都固定

好想睇洪哲拍返大神
金pd俾個機會洪哲啦

期待老爹會傳camera俾洪哲

用咗都4-5年畫面太美唔想換

⼀集過笑到仆街特輯
1.真男人
2.七公主
3.(偽)泰國特輯

仲有冇其他 依3個睇過好多次

我vs我
帥氣的一天

諗翻都想笑

數字棒球特輯

孫延在體操特輯

有集係海上防衛隊咁嘅
exact名唔記得

原來有新節目

有生之年會否睇到手足個名成真

老爹獻頭
但係後尾反cup
仲要撚埋洪哲

有一集真男人特輯
鄭俊河一口食左成串提子

仲有電鑽粟米，第一次睇喺好大衝擊

帥氣的一天
但在石同俊河每一車嘅客都係故事

舊少少推介花樣男子特輯同偶像選秀
依2集番睇左至少十次都笑得出

越追po越覺得今晚可以唔使瞓
瘋狂煲返以前啲集數

雨天取消特輯

依排好鍾意睇亨敦所有綜藝
去到邊存在感都咁強

好懷念要睇返先得

一開始個隱藏攝影機

見到咁多留言以為無挑復活

喊咗

經典到！！
諗起都想睇番

證明無挑真係好勁
完左咁耐都仲有人討論

新節目幾好睇wo

邊度有得睇？

又重溫左一次七公主

笑到肚痛

我都係打個名+ptt

第三集玩遊戲果段覺得幾悶

第三集係邊睇 有d無挑feel 比個cam佢地自己諗

我貪更新快係b站睇，如果要等正體字應該有段時間

金腹黑好得閒

笑到停唔到好似

痴線真係好似

好掛住洪哲呀

自觀相特輯就未見過

難怪Defconn會咁掛住大神

btw好想快啲睇下集
有狹口蛙同劉變態 同埋可以睇大神打鼓

Rebecca !
每次睇到老爹掟到rebecca 甩曬手手腳腳都笑到好辛苦

仲有頭髮都甩埋
一秒變光頭

一聽俊河&明秀一齊上新節目eye contact
就走左去睇 諗住輕鬆下
點知一睇喊到停唔到

不知不覺原來明秀已經50 俊河都49
不知不覺無挑已經停左成年幾
好掛住無挑